The Campton獲大手客約二千萬連購兩伙

中原高級營業董事林偉文表示，長沙灣The Campton周二(2日)推售94伙，錄得約7,000票認購。
公司周二買家出席率近7成，以九龍客為主，佔半數，新界買家佔3成，港島客約2成。公司促成1組買家連購兩伙高層兩房戶自用，涉資約2,000萬港元。

連登仔：一定係中共造市

推售94伙，錄得約7,000票認購

樓市gogogo